《毒撚論戰》

兵法既重點係心戰 攻心為上

我唔建議大家今晚出去 但係出去始終有一個作用 就係：

「維持運動既能量，
舒緩自殺潮既速度，
為主導戰局爭取時間」

我地唔同病毒，病毒來無影，去無蹤，唔會被捕被起訴被殺，潛伏係四處，靜待戰機

每日手足被捕，特別日子更加多，依家已經50幾個

傳黎既都係壞消息，同時香港亦面對內憂外患，警暴戰，抗疫戰，經濟戰

我厚顏無恥，係度獻上一計「遠交近攻」，想俾個希望大家

我想側重講「遠交」，核心內容係利用手上既人力，物力，心力結交各國，齊心抗疫，收獲民心

「近攻」我希望可以利用民心，將黃色經濟圈擴展，集合各國力量，建立「反共經濟圈」

依家國際疫情嚴峻，各國都爆得相當嚴重，我認為香港應該盡一分餘力向各國申出援手，首先要報恩！向咁多位國際戰線上幫過我地既大佬送上物資，解佢地燃眉之急，報答佢地係國際線上幫我地既恩情

其次係結交！中國向印度施壓，唔俾用中國肺炎一詞，大批印度人反擊。我認為呢個係一個收割民心既好機會，應該乘勢同本地印度人深交，例如食多幾間印度餐廳，同老細傾多D計，問下佢地點睇，再分享你自己（香港人）抗疫既經驗，將成個過程文宣化俾本國印度人知，當然最好係捐搓手液，俾佢地送番本國！雪中送炭。幾十蚊真係唔貴，但係救命既恩情無價

最後係伸橄欖枝，我舉幾個例，手足可以互相探索下開拓新戰線既可能性

1. 巴基斯坦政府奶共，將全國醫院口罩捐俾中國

2.伊朗政府奶共 受美國單邊制裁影響 醫療物資短缺 同時民眾誤信甲醇醫肺炎 死左400幾人

3.澳洲同台灣達成防疫物資外交

推

自推3

希望手足見到 一齊討論下 唔好太絕望